有無巴絲用緊Philips SpeedPro Max?

佢同dyson點揀好

Dyson用過真係覺得麻麻

想買個無線吸塵 唔知邊款好用

4000 budget?

6000樓下